教宗打左支那女信徒兩野

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

去片

咁撚樣扯個80歲老人，骨都斷on9

好暴力
打人就係唔岩
佢應該要用和平既方法解決問題

擺低一疊RMB

教宗撚都含埋

柒出國際

Pope Francis had to slap an admirer’s hand to free himself from her clutches on a walkabout of Saint Peter's plaza.

The pontiff, 83, had greeted children before the Nativity scene on Saint Peter's plaza and was turning away when the woman cried out something, grabbed his hand and almost caused him to fall.

The head of the Catholic church grimaced before managing to break free by slapping the woman's hand twice.

He then continued his tour, walking with some difficulty while maintaining a slightly greater distance from visitors.

He gradually relaxed again as he came into contact with other children.

支那拆佢祠堂！

支那柒出國際

有人話係韓國人？

抵打啦，咁無禮貌扯人地，仲係POPE。

其實睇片聽唔到個阿嬸講咩語言
不過咁撚冇禮貌當左支那八婆先

教宗已跪
道左歉

總之打人就唔啱 我唔理你有乜嘢訴求

I read the apology from the Pope but had no idea it was a Chi-Na woman lol
It makes so much sense
Math checks out

咁點算跪 佢只係話自己無耐性 無話個女人啱

咁又唔好睇小佢
天主教橫行左1200幾年
可能到都宜家仲係地球統治者

教宗打救你

唔奇
佢地國教黎

天主教

算鳩數啦

新教徒表示：教宗？我識你老鼠 耶蘇就我大佬

老老柒柒, 基督教含得重勁過天主教

呢次係瀨閪

香港嘅基督教？

橘越淮而枳

香港 支那
所有嘅宗教
都係虛名 用嚟搵食嘅工具
啲牧師有錢到 住豪宅

但美國人會去落後地方傳教
領養支那棄嬰（特別係殘疾嗰啲）

呢啲先係真正基督精神